口交部 : 各國航空管制干擾世界秩序 違反世衛建議 無助防疫 提出嚴正交涉

外交部指有國家過度反應無助防控疫情 已提出嚴正交涉

在北京，外交部發言人華春瑩說，新型冠狀病毒感染肺炎的疫情發生後，中方採取最徹底及嚴格的防控舉措，正取得積極成效，中方對有關國家無視世衛組織專業權威的建議，不遵守國際民航組織的公告，表示不滿和反對，已提出嚴正交涉。

華春瑩說一些國家採取中斷航班等過度反應的措施，不單上無助防控疫情，反而人為製造恐慌，嚴重干擾國際正常人員往來及合作，干擾國際航空運輸市場的秩序，敦促有關國家糾正做法，以實際行動體現對中國抗擊疫情的支持。

華春瑩又說，中方對於在華外籍人士，特別是在湖北武漢外國公民的合理訴求，始終高度重視，積極採取有效措施，及時提供疫情資訊及相關諮詢，保障生活、防疫、治療等方面的需求。

誰理你們

早就給拒絕了

我原本以爲係潮文添
原來認真架

真係痴撚線
幾時支那先肯鎖國

世衛根本已經成為支那其中一個國家機器

仲以為個source係老納

+1

戇鳩

理你都on99嘅

地球聯合軍外交部: 封關屬各國內政 不容外國勢力說三道四粗暴干涉

支那狗干涉他國內政

自己國家防到自己國家疫情咪得
理撚得你

已經分唔清係咪玩膠

一開始以為係潮文產生器改出黎，屌你個format一模一樣

睇嚟有好多權貴富二代紅二代走唔到，厚臉皮到佢呀

香港是春袋

痴線

係咁搬世衛出嚟，真係明眼人都知你籠嘢
想透過國際組織嚟增加自己話語權，但你當歐美真係戇鳩？

口交部啲四字詞好撚洗腦

記者：有國家對疫情過度反應，中方對此有何回應？

華春瑩：我們此前已多次作出回應：有國家對疫情過度反應的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。有國家對疫情過度反應必定面對世人的側目。有國家不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」對於有國家一再挑動對疫情過度反應，我只能用一句古詩形容有國家對疫情過度反應的後果：「風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還！」有國家動用國家力量，濫用所謂對疫情過度反應名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義丶保護主義，屢屢退群丶毀約，破壞丶損害國際多邊機制，毫無信任可言。魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看有國家現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而有國家叨嘮的，都是有毒的謊言。

近日有國家對疫情過度反應引發的事問題絕不是什麼言論和集會自由的問題，而是極端暴力違法行為的問題有國家就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！有國家動輒搞什麽「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內乾了多少壞事。

有國家有關聲明令人想起安徒生童話《皇帝的新裝》，是莫大諷刺，「明明自己沒有穿衣服，還自我感覺好到爆棚」，今日的有國家沒有資格談對疫情過度反應。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。有國家卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。有國家對疫情過度反應干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。我們正告有國家認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。有國家就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，只是沉溺於幻想丶脫離現實丶其對疫情過度反應的行爲盲目而且有害。

我不知道大家是怎麼看待有國家的？我聽說有國家甚至沒有護照，沒有來中國看過，他們怎麼能代表14億中國人民？有國家對疫情過度反應此等無恥卑劣的行為有如八佾舞於庭，是可忍也，孰不可忍也！現在有國家似乎患上了「對華恐懼偏執症」，表現為「逢中必反」，對中國污衊抹黑，無所不用其極，甚至黑白不分，是非顛倒，完全喪失了底線和良知。這種現像說到底，是對華認知出了問題，沒有正確的「中國觀」。

你搞撚掂自己先啦

記者：有國家對疫情過度反應，中方對此有何回應？

華春瑩：中方對此嚴正聲明：你提到的有關媒體報道的內容有誤，完全是別有用心。有國家動用國家力量，濫用所謂對疫情過度反應名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。有國家就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！

有國家對疫情過度反應必定面對世人的側目。有國家不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」對疫情過度反應必然是有國家這個小個頭的“阿喀琉斯之踵”。魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看有國家現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而有國家叨嘮的，都是有毒的謊言。有國家對疫情過度反應的行為就有如德國作家埃裡希·瑪利亞·雷馬克所著的《西線無戰事》中主角保羅一樣，即使其自以為上前線打仗是要保家衛國，但其行為始終是赤裸裸的侵略行為！有國家及其對疫情過度反應的陰謀也將像保羅的下場一樣：默默無聞的消逝於天地之間！在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。有國家卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。

有國家動輒搞什麼「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內乾了多少壞事。有國家對中國狀況作出無端指責和完全不符合事實、顛倒黑白的評論，未免也太自以為是、狂妄自大了！我們注意到有國家內部正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望有國家能夠認識到這一點。今天，和平與發展已經成為時代主題，但世界仍很不太平，有國家的達摩克利斯之劍依然懸在人類頭上。我們要以史為鑒，堅定維護和平的決心。我不知道大家是怎麼看待有國家的？我聽說有國家甚至沒有護照，沒有來中國看過，他們怎麼能代表14億中國人民？

這樣的有國家，能和中國相提並論嗎！對於一些觸目驚心的事實，有國家難道真的不知道嗎？有國家的良知在哪裡？有國家就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，只是沉溺於幻想、脫離現實、其對疫情過度反應的行爲盲目而且有害。

俾你快過我

無人信你同你個附屬組織啦傻閪

地圖炮

你支那越爆越勁唔通仲比機會你播毒？唔好玩啦

中国=人類病源體

仲攞世衛嚟打飛機

叫春

咬我食呀, 開拖囉

口交部真係好撚煩 十足十小朋友無人同佢玩lur地發爛渣

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

+2

戇撚鳩
咁你報服禁返人地囉

涉佢老母

玩撚爆左世衛個信譽

等睇各國另起世衛, 再打柒你個垃圾無恥大笨國.
而家搞到全世界驚撚左亞洲人 華人. 屌那媽!

世衛做得咁樣衰
全世界都知世衛一早變中衛啦

諗起之前支那用停飛威脅因航跪低，到今日全世界停飛支那，我就忍唔到笑

成個支共可能得一個林奠信呢套

佢又up得出真係好野

根本冇人會理支衛同支那
自己仲On99咁日日吠

支共自己廢撚咗世衛抵撚死

睇嚟支那傻左 有份禁中國既好似有俄佬喎

共產黨好撚驚

佢又唔記得邊個攪隻毒出嚟
攪出嚟咪擾亂世界秩序囉
仲好提嘅

Push

請共匪唔好干預外國內政，唔滿意嘅你自己都可以停飛

全球反中就係世界秩序

世衛本來的職權就只可以建議阿
實際決定權都係返各自的國家度

無撚用
跟美國無死
有種制裁美國
其他國咪會同中共講 我都係跟美國

自我感覺良好

+3

屌曬全世界

寫稿條友中左招
咪用住generator先囉

發癲

講埋俾你知
中共唔想俾人封關 特別係航空
所以死都留香港做逃生門

咁樣叫唔叫干涉別國內政

好似D癲狗對住空氣係咁吠

講到中國世衛可以控制國家咁 中毒中到傻撚到

封多你兩錢重吖嗱
Btw瞓左無睇 日本封關未？

好似想要多次八國聯軍咁款

抵制佢囉，你地最撚興架啦，唔好輸出國民去別國旅行， 絕對抵制其他國家貨品，一律不准入口

因航衰撚個狗

佢以為世衛邊撚個

你自己都封城
人地封你都好正常
jm9

互相勾結，整到連WHO都冇人信

所以歐美而家咪拆佢老母支共台囉

中共之前話唔俾cx經中國？

領導冇路走

快啲屌柒沙特啦

你自己又不斷封城？

最叻係你支那人周圍輸出病毒

屌你世衞咪姐係中共啲人
埃塞俄比亞政棍果啲窮閪國家學人講衞生
擺明全部文明國家已經架空你個世衞
so what

WHO？？
唔係一早改咗名
CHO咩

共產黨靠得住烏龜識爬樹

望下台灣班機

人地開始連香港澳門都封埋

幾時可以一粒原子彈車落呢個垃圾国家

well
同世衞攬炒

哦

疫症初期 由個非洲佬講埋晒D唔合常理既意見好似跟稿讀咁開始 各國既情報機關已肯定左佢已經被中方賄賂左 而家唔跟世衛指示做野先係最正常既做法

口交部 食💩啦

繼續用世衛個名，用得開心啲
好快世衛個朵會廢囇，已經開始臭

Who?

比你玩爛左啦

wfc

越做越醜惡

你管返佢囉

內政 說三道四

建議既意思幾時變左做命令

吹咩
請繼續停航及禁止支那國人入境

世衛組織專業權威的建議
比中共玩到臭朵啦